各位，和理非同勇武要割蓆

勇武唔可以再浮面
我哋和理非搞包裝
你哋勇武去做實事
各不相干暗渡陳倉
資金我哋負責提供

勇武=快狠準

「有片有證據」30/7 無勇武義士扮記者攻擊任何人，不要被分化

幫推澄清

割乜撚嘢蓆？

咁叫各有各做...

用字好d得唔得 各有各做咪係

關於728義士！！！大律師有野想講！

扮割

無需要扮 同路人 永遠一條船

唔得，始終社會上極大部分係和理非，而家佢哋已經厭惡勇武，連和理非都開始厭倦，最終好大機會離棄埋溫和泛民，政治冷感

有好多和理非既同時都係勇武派黎
割乜鬼

Speak softly and carry a big stick, then you will go far

放核彈都唔割